澳門原來已經無船過香港

今日已經成功將澳門同香港交通癱瘓左一樣，只要聽日不合作運動全面進行。應該可以逼住香港擺工。希望在明天，雖然今日大家可能好攰，但起碼有樣做到就係平時要兩地走既人已經相對地出現左麻煩。

繼續不合作活動